有咩型得過係 zoom 上 lecture 時大叫 WRYYYYYYYYYYYYYY

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

然後打爆個 moon